噚晚去飲，點知變咗音樂噴泉

後尾一嘢噴咗落對三個唔識嘅度，我班fd即刻拉我走，而家醒咗肚餓都唔敢出門食飯